有冇巴打做緊藥廠qa

想知做qa前景如何🙏

做嘅野好無聊，唔覺有咩前景

極無聊，重點係好難outperform

做左兩年 人工低 好迷惘

做做到QA manager咪好，但有幾多QA最後可以升到呢個位？